# ТЗ

    Реализовать сервис для проверки наличия мобильного телефона в БД c использованием O-Auth2 авторизации.

    Для Front-end клиента использовать любой из удобных фреймверков. Состоит из поля для ввода и кнопки OK.

    Back-end: nodejs + express + pgsql.

    Account service (методы: login, logout) (в БД только один пользователь), Phone service (addPhone, removePhone, checkPhone).

    Back-office: Форма входа, вывод существующих номеров, добавление\удаление номеров.

    Все в произвольной форме (обработка ошибок, валидация данных и т.д.).

## Решение

### Инфраструктура

С точки зрения инфрастурктуры, решение представляет собой набор docker-контейнеров, объединенных посредством docker-compose.

#### DB

База создается изначально пустой, затем на неё накатываются миграции, посредством Flyway. 

#### Web

Веб-приложение собирается в отдельном докере-контейнере посредством WebPack, после чего этот докер-контейнер служит просто как volume-container для API.

#### API

В данной реализации API служит одновременно и static-сервером. В реальности эту функцию стоит переложить на ngingx или что-то подобное.

## Dev server

Чтобы запустить веб-приложение отдельно, на моках, нужно выполнить:

```js
cd ./client
yarn
yarn run dev
```

Приложение будет досупно в браузере по [127.0.0.1:3016](http://127.0.0.1:3016)
Скриншоты приложения находятся в `./screens`